今日睇完本鬼故 收工去咗 達德學校

睇完本書 入面有介紹啲學校，唔知係咪全部真啦，但達德好似最出名，收工就黎咗，本身公司有同事話佢之前就係達德附近間學校返學，但佢今日唔得閒 本來佢話聽日先帶我去，但聽日都唔想等，即刻黎咗，聽日佢帶路可能會再去多次，今日係門口影相已經 ..

呢本書

之後有係whatsapp群live下

屏山站行去 大約5分鐘 睇個map 以為好遠

屏山落車

學校牌仲係到 可能仲有學校 唔熟個頭

幾經辛苦先見到學校真身

都差唔多六點 又唔熟路 所以到止為止，

有無巴打入過去 究竟點入 我見人影相入埋去學校影，

但上網佢話有個看更同有兩隻狗 啱啱唔見有

嘩 玩命 就快鬼節仲去

就咁睇到都好得人驚

即興

此

巴打有冇帶咩裝備去

巴打自己一個人去？

入埋去

你沿住條車路入去咩都望哂，行前d有墳頭再入d唔知了

入去啦
出得反黎你應該會發達

人同埋電話

係 因為睇完本書 同埋上網睇過下 所以先頂唔到聽日 想即刻去

個時都6點鐘 入埋去驚出唔返黎

Lm

啱啱同一個n年前去過嘅人傾，個時佢話夜晚去，佢都話比狗嚇多過比鬼嚇，但啱啱我見唔到有狗

講真，要去就夜晚去
日頭一D都唔恐怖，第一光，第二多車聲，好容易抽離環境

去過3次，一次日，一次傍晚，一次夜晚11點

以前公事關係去過

入面長期有個保安係到，有人訪問佢，佢話咩都無

我點知你依家仲係唔係人...

係咪去影相

好多人都入埋學校裡面影相 好痴線

有幾多人去？

有冇多啲圖

youtube好多片睇 因為太恐怖 無入去影相

荒廢左都會有保安？

達德學校為香港新界一所已經停辦的小學，由屏山鄧族出資興建[1]，於1931年創立，直至1961年，達德學校早期一直以元朗屏山的愈喬二公祠作為辦學場所，供予屏山各村子弟修讀，而愈喬二公祠正門的對聯「達期兼善，德修於身」，就是為紀念達德學校而立。1964年，達德學校搬遷到在屏山南北路新落成的校舍，該校舍呈「U」字形，樓高兩層，禮堂設於中央，兩翼是課室，中間空地為籃球場，周邊長滿樹木。學校於1998年停辦，校舍存留至今，後來地政總署將達德學校的大閘鎖上，並且 聘請保安員看守。

lm

果度一定冇鬼

利申:去過N次

留名

朝早定夜晚 唔係有人守住咩夜晚

我朋友話保安可能係呀差黎 所以唔驚鬼

支持

細個去過n次，不過都係日頭

繼續

上次去過 個鎖根本冇鎖實 引人入去俾狗嚇

仲有成個月

好似有鎖今日

如果聽日去 可能再影多啲相

乾坤一開, 三七氣流一開
地藏王菩薩請上座
弟子關聖帝君願代天巡狩
一切照天理而行
如有違背, 願遭天譴及五雷轟頂
乾坤一開
一個亡魂, 一個, 兩個
一定, 乾坤一開, 一個, 兩個
定落去, 乾坤一開, 三七氣流一轉
東南兩個放埋落去
乾坤一開, 一定
一個, 兩個, 三個, 四個
重差兩個
乾坤一開, 三七氣流一轉
大樹後面一位, 一落五位
乾坤一開, 重差一位

重差一位, 走左去邊?
天山雪嶺, 兩邊一走
乾坤一開, 走返落黎, 唔需要等車
乾坤一開, 一收, 三七氣流一轉
六位, 齊哂, 而家就幫你地上路
幫你地投胎, 閣下意思如何?

多鳩餘
有咩鬼惡得過窮鬼呀
又要交租交水電煤交家用啦屌

達德其實比人去到濫哂
個個都想去撞鬼 啲鬼得鬼閒撞你咩咁多人去

你啲股炒晒

行後門入。。

以前去個時無鎖 自由出入 之後傳有偷渡客係入面呢埋 跟住就鎖左同見過係有看更同狗係入面，如果想入可以由正門右邊條路行5分鐘左右 經過幾個墳墓會去到學校既足球場 應該會有d 位入得到學校籃球場 但傳聞足球場同籃球場之間既地以前係亂葬崗

有新聞講話好似就清拆，所以去睇一次

的確係
但係啲村民父老其實唔當佢係鬼校
反而係文化遺產 文物一種

啱啱都想行大門右手邊條路，但唔知通去邊，太陽又開始落山

如果入咗去，又唔識出返黎，我估應該都開唔到呢個PO。

利申：當時電話得返30%電 無尿袋

啱啱落完車，睇完GOOGLE MAP見已經到咗，但又唔見大門口，問埋人先行到去大門口

大門口鎖左既 可以繞圈搵個鐵絲網洞入
唔知比人補番未

後門右邊地下果到有個課室d窗花爛晒 可以係果到入去，仲有個保安就算見到有人入左黎都唔會理，讀中學果陣試過請佢食煙就開門比我地成班朋友入去Hea

其實我想知入面個廁所仲有無？最猛鬼個到..

入面爛容容 好多人入過去都無事

夜晚恐怖d

試下去個廁所先走

屌6定7年前
中學搞活動日去李力持片場
去到先知係正達德隔離
即刻淆症底

如果自己去應該唔敢，有人陪同先會試，我公司條友話中秋會多啲人去。

日光日白去
on99

大把人成日租場拍片啦 有乜好驚

影兩張相再走

日光日白都會驚 因為事前做晒功課，

正如日光日白你睇鬼故都會有小小寒寒地個種感覺...

係正門既旁邊，有條路上去既，上面會有學校既籃球場同後門仲有個石碑。
上面陰風陣陣，之前夏天去個籃球場會覺得凍。

細個同班fd玩，嗰時冇網路剩係知嗰度荒廢咗，夜晚六七點走咗入去

剩係覺得幾free幾好玩

十幾廿年後睇番網先知係有名鬼地方
不過真係0驚

PS4 Until Dawn 真人版實營實錄

細個唔識驚 咩都敢去玩

有fd試過帶野食肥牛上天台打邊爐啦 怕咩

話你知，看更要養狗先唔驚咋，仲要養夠2隻

企入面球場位都寒

去過 係後門個籃球場入 不過好撚多蚊

我都有呢本書 仲有佢同系列嘅其他

之前係後面圍欄入
入到去d走廊見到好多玻璃碎
去到最猛鬼既廁所睇下
發覺

有座廁同洗手盤，其他咩都見唔到

好恐怖咩，比人去到爛

完咗啦?

蒲台島間小學都幾恐怖

L

國家地理雜誌頻道有一集專講達得

牛頭馬面出現了

去到門口就話完
出個post 黎托柒咩 side9 氣

留名睇玩命

痴線

應該係佢講完先咁多人去

如果再去再上黎講 ..

米高巴打FB直播過，玩到看更報警

講真
應該拆左佢起黑警宿舍

唔係有mk仔睇直播報串咩

外牆幾似

話唔驚果班有咩入左去先講

小學入過去 地下壁報版仲寫左d同學個名
唔知仲係咪度

Lm睇實錄 中學淆底無入去

相比起常寂園達德都唔算係 d 乜。

樓主走左未

我去果兩次都有鎖 lock住左 但係成間野得果個廁所係鎖左

保重

早2年4個人入去
仲見到全力扣殺d劇本

有次朋友同朋友經過附近
講開呢啲話題就上左去睇一睇
記得個陣36度，熱到底褲都濕撚埋
但我地去到門口勁寒

係個到企左半分鐘就有隻狗係咁吠
一黎俾隻狗嚇到痴線
之後係學校隔離個條上山既路
冇啦啦有架私家車衝撚左落黎
好彩個朋友拉開左我先冇撞撚死
好撚得人驚
依加諗返起都不安

有無巴打敢去灣仔南固台

未

反而廁所鎖 有咩可能

我琴日去都有架的士落緊黎，去到門口唔見有狗

仲未走就影相開心share啦

頂 走左 我以為你問我仲係唔係個po到

More

無啦？

暫時完 過幾日可能再去 有伴

去邵氏片場啦

入過去
入面有個課室專門俾人上香

翡翠台 講緊 達德

中學時捐鐵絲網個窿入過去
成個禮堂地下都係垃圾煙頭 D牆又比人畫到花哂

點解嚴咗 ？

有無多啲達德秘聞

今日又去多次 呢次真係有狗係到

行右手邊 條路 中間有個位行入籃球場

可能你帶個籃球入去會有人同你打

入左結界未

跟住呢 仲有冇

打打下個籃球就碌走咗
當你去執波既時候發覺

去到呢個位已經無入去，真係太多草 所以走左 .

球場位可見 學校大門就係前面 可以入去 但門口隻狗可能係學校等緊你 聞到你入去已經9秒9沖去你到